想轉髮型

依家大概有100條頭髮
可以轉乜髮型好？

應該勉強夠砌中間

你唔靚仔，轉咩髮型都係柒。收工